我愛的不是你，是貧乳！

「我真係好鐘意你，可唔可以同我一齊。」
我提起心中既大石，背水一戰咁下定決心，換來既係一句：「咁你中意我啲咩呀？」
係果一刻，我既心思似係一個技窮既賭徒，又似係心態被看穿既學生。講真，佢唔係一個外表吸睛既女仔，我一開始都冇俾佢吸引，佢平時係又唔出聲又隱形人咁，相信大部份男人都唔會選擇佢，因為男人就係單純既生物，只係識睇外表，只要個女既軀殼靚麗，就會不自覺會被吸引，但係佢吸引我既唔係呢啲咁大眾既野。佢身高米五，各方面都唔出眾，而且係貧乳，對於普遍男性，胸部唔一定要大，但唔可以細，更何況又冇其他可玩之處，相信大多數男性都會卻步。但係呢一刻，我要徹底咁表現內心既愛！所以我：「其實我愛既唔係單單既你，我愛既係你既貧乳！」
佢有啲震驚，而且又欲言又止，我都係算喇，我邊有資格同佢一齊，正常男人都咁難搵另一半，更何況我呢種變態？
睇下反應如何再考慮寫唔寫落去
主要係對貧乳既愛令我想寫下心中所感

咁你同中意一個男人有乜分別

連女人應有的特徵其中之一都無，配不配做女人，男人無賓周叫唔叫一個男人

咁叫出咗文？